學車台 駕院師父問題

今日學緊第三堂
仲有五堂

第一堂果個陣佢已經一開波問我加唔加堂 有個plan 五堂定七堂
三千左右
但係我心諗 第一堂咋wo 未知進度點 咁快sell鳩我
而且佢教果陣都好少講野
時間又夾唔q度 又話星期日佢放假
我話我放工夜晚學八點半 佢又話唔得
又想我閒日早上學
但係我份工唔得 多數放星期六日
就係夾唔到時間先簡駕院 貪佢時間彈性
而家咩都唔得
第二堂去又問我加唔加堂 又話八堂唔夠 又話上堂個學生都加左 都唔知係咪有傭金收
如果八堂真係唔夠點解唔一開始買plan比夠13堂

出面師傅易就時間好多
通常駕丸都只為佢條考試路線
要學都出面補鐘

邊間？
我之前報觀駕 1take

仲諗住駕院多師父 book堂都容易d
我都諗緊 要補出去補算
教得好就話 教唔好等於掉錢出去

沙駕 今天第三堂
暫時靠自己都ok 今日學埋唔知點

八點半真係難就
因為平日夜晚得1930至2330可以學
正常都想走兩轉

元朗駕駛學院真心伏....
利申：今日考完宏業東街 ...fail 路試
年頭派左個離職師傅比我都算， 依家跟羅_明 hea99 答非所問 然後都話你得架啦 ok 架啦

上次考我比前面兩個學神 距離盞紅綠燈老練咁遠停 搞到我車尾啱啱好出左去黃格仔 即fail。

到今次，大雨到hihi....我都唔知可以講咩。 望鏡動作大到hihi。冇超速 就快螞蟻都快過我...
話我cut錯線 我已經心諗wtf？
再話我超越物體 冇查看交通情況，我心諗 一定係我冇查看 人地又讓我 而你又唔講啦。

總結：連續兩次都係同一個考牌官， 今日上堂既時候見到佢同隔離車條女考試有講有笑會打招呼。到我考既時候同佢打招呼 佢唔理 然後西口西面....

#毒撚係原罪

咁多嚴重我勸你出去補下鐘
個考官應該幾唔放心你手車
有心玩你都最多tick一個姐

黎緊想補鐘搵邊間好？李健好唔好？

三個咋 仲要有老屈

想fail你 tick幾tick咪算數囉